有冇師兄拎左新護照，個樣柒唔柒

換黎把撚咩

特登加個国旗上去
屌你老味多鳩餘

防偽冇咩進步過
美簽都係要打手印

齊進步你好
咁都有人自爆

好7

知唔知咩係sample

做乜春呀你？

似真心

咁都有笑點

上面Jm9

Cls

你呢啲係咪叫衝出嚟柒

笑撚死
做乜撚野呀

做乜鳩

實比人認做中國人 之後又被人問冇visa唔去得 又贏

屌佢老味加左個國旗上去嘅

On9仔呀

張相入面係入境處其中一個助理處長

特登加兩支紅旗好柒

齊進步